好心國難五金唔好咁柒啦, 投資失利要612基金嘔返出黎?

投資落一班冇打算殺敵, 只係諗住比魔警殺死感化世人既示威者
係你既問題
冇理由係連登要612基金嘔返出黎比返D GEAR錢你架啵

如果你賣既唔係防毒面具, 而係炸彈, 羸撚左十世啦
你係有份鼓勵班玉碎派企出黎被殺架

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

雖然我都唔太鍾意國難五金
但你收皮啦，風向帶得好差呀屌你老母

不推文回覆 上一頁

我剛收到612基金的醫療與經濟援助，對我都幾有幫助。